asus g14 vs msi GS66, 求意見

小弟一直係歐洲做野，突然部xps15收左皮，所以諗住係black Friday買過部，跪求大家意見。

主要睇中左兩部：
Asus G14, amd 4800hs, 1660ti 16gb ram, 1TB ssd ＝ 1580歐 （萬4 hkd左右）

g14 amd 4900個板本全歐洲都冇貨..

Msi GS66 stealth, i9 10890HK, gtx 2070 super max q, 16gb ram, 1TB ssd = 2000歐 (萬8 hkd左右)

主要用黎畫Solid works，run Matlab simulink等engineering野，有時會拎出拎入，所以都唔想太重

兩部野散熱都好似麻麻，想試下amd cpu,但部gs66又折好多，有d心動...

一萬個thanks

G14

AMD YES

amd真係咁屈機？

gs66重量、噪音、溫度都>>>>g14,貴咁多粒u仲要只係差唔多level,你唔係好需要2070 super黎打機既真係可以唔洗諗intel gaming laptop

唔打機點解要買2070 ?

btw msi機不了 asus No.1

畫3D圖應該都食graphic？我見部gs66個價企得好硬，冇折。搞到我對GS66有d心動

ASUS全球保養喎

g14 用家 今日開箱而家用緊
amazon買的 你問我答

用pro art啦

主要想知散熱如何...之前我用xps15畫solidworks, 一熱就降頻然後lag

曾經有諗過，但行intel同比較貴

咁你儲下錢啦

輕輕打左兩鋪機 都叫做有3GHz多啲，唔多降頻
反而睇你既workload食唔食display 始終2060mq同2070都差一個level

gs66用家
i7 10875 + 2070s
只要開盡直升機，很好很強大

師兄用左幾耐？ 聽聞msi經常壞

溫度如何？？

插返電full load
CPU90C @3.05GHz左右
2060mq 80左右，冇睇頻率

幾時買? 而家無貨呀

星期日

US or UK? 咁快到?

90度都幾高，不過amd最高好似可以去到105

90幾唔降頻開過煙頭降頻喇

好過*

間舖頭有啲事出貨遲咗
幫我upgrade咗做priority shipping

下姐係唔係sold by amazon, 無保養都買咁勇呀ching